九龍出催淚彈 九龍站柯士甸站d高官二奶點算？

難怪要重兵

只守護權貴的

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

G